唔明點解要屌慕容公子

就算佢有講讀書冇用又點？
每個人都有每個人睇法
有個人鍾意食狗肉唔通你又屌佢？
連登仔同龜頭Bob 都on99

咪係
所以我從來唔會指責強姦你老母嘅人

龜頭bob惡過共產黨
迫人一定要跟佢個套

駁唔到就話人老母
龜頭bob啲fans 咁低質

龜頭bob係咪以為啲中小學生睇咗慕容公子條片就唔讀書
仲認真過連登啲真心膠

叫得bob都唔正常得去邊啦...

加油，祝你用而個思維處事之後既路會順風順水

啲bob fans唔敢正面回應
垃撚圾

真, 同埋即使真係唔讀書又點? 佢講得無錯, 搵到錢先係最重要, 根本唔使有學歷都搵到錢

龜頭bob同連登仔先係中學生
以為拍條十分鐘都冇嘅片可以影響到人
又唔見bob fans煮飯叻過Gordon James Ramsay

因為大部分連登仔都唔抵得人地唔洗讀書就搵到錢
自己讀書咁辛苦FG出去先得個12k50k又要受氣又盛掛

價值觀無話錯定岩
今次好明顯光頭佬屈9人

龜頭fans正係識負皮
低質到

啱嘅，搵到錢係重要。但係又有幾多人真係低學歷又搵到好撚多錢？無人話高學歷就包生仔發達，但係至少唔係鼓吹唔讀書掛

慕容之前條片係到吹奏到唔讀書一樣可以撈到風生水起，又係到話讀書唔用。今日就即係戴撚返個頭盔

你用下個腦啦 佢身為一個YouTuber 有影響力架 分享啲錯誤觀念 唔屌佢唔通屌你老母咩 你都十下十下

唔讀書就係錯誤觀念？
你咁諗就真係錯誤觀念啦

炒股, 警察, 護士, 地盤, PTGF, 地產/保險/健身/美容SALES, 倫敦金, 求其UP都一堆啦
你大學畢業出黎想搵錢都係做呢D架咋, 所以話讀書無用, 當然你話做醫生律師乜師物師, GO AHEAD, 做到你咪讀

你第一句已經認同咗
仲駁乜鳩

每個人生來都不一樣
我們不需要互相理解
只需要互相尊重

有幾多個窮撚家庭出到醫生律師
成班bob fans 用手指數下啦

龜頭bob屌人在先都咁多fans

我兩邊fans都唔係 但係睇過下就算
只需要大家跟左個一邊條路黎行
第時唔好後悔就得 就算後悔左都冇所謂
因為曾經錯過先知自己有幾蠢
咁第時再讀番書就會更加努力

咪就係 一般家庭求其讀完個水泡科打份15K 人工, 日日望考到ACO 15K人工跳PT跳到30K, 咁就一世架啦

我講果堆職業, 完全唔使乜學歷要求, 仲可以UP多幾種添呀, 各類別司機, 裝修佬, 物流, 全部一出黎就20-30K UP

啱，如果讀到中學都冇啲批判性思考，一味聽晒慕容講，咁就真係讀屎片

利申：唔係支持唔讀書

可能你理解能力有少少問題我係話錢係重要，但係低學歷嘅人有幾多搵到好撚多錢，發到大達嘅我真係唔覺又幾common

利申:我冇睇唔起低學歷嘅人，用自己勞力賺錢係絕對值得尊重嘅。但係點撚解要叫人唔讀書？

倫敦金，PTGF都攞出嚟講就無謂嘈啦不如講張子強葉繼歡啦，仲威啲

慕容講緊讀書冇用而唔係叫人唔去讀書

你條智障駁我唔到就收皮啦! 我講既係合法職業搵到錢, 你就鼓勵人做賊, 仲衰過慕容公子
仲有我UP左一大堆, 你就只係拎最有爭議性既兩種出黎講, 只顯得你真係駁我唔到, 麻煩你縮返入你老母個閪入面, 唔好出黎獻世

bob叔叫佢唔好教壞班細路咋喎

龜頭bob 屈鳩人添

讀書無用只係佢讀唔到書所以先講出黎話無用
佢讀唔到書都唔好叫人唔好讀書

我想問, 難道讀到書又會發倒大達麼? 笑撚大人個口, 仲話你理解能力低, 定唔知自己幻想能力高

咁佢都係發表自己意見
咁錯係邊

錯在你係公眾人物
呢啲on9意見就咪亂9咁講出黎

原來連講乜都要管
共產黨有後人了

你屈鳩Bob叔屈鳩人

慕容假假地都有唔少小朋友follower嘅 佢作為一個會被年輕人接觸到嘅公眾人物咁公開地宣揚讀書冇用係唔係會畀到個錯覺人以為讀書真係一啲用都冇呀
唔係講緊有冇言論自由而係有啲人會有影響力以致佢哋講嘅嘢真係會有人信以為真

唔明點解慕容公子要屌返bob叔
明明每個人都可以有自己意見

你都幾有問題 有言論自由就唔洗對自己言行負責任？
發表咩讀書無用論
屌你 香港15歲以下綴學犯法架
佢作為公眾人物 點解要鼓吹佢啲觀眾唔讀書呀？

公眾人物講乜都唔可以管？
咁公眾人物教唆他人自殺又得 誹謗又得 好耶

你咪管我講乜呀
你老口母俾慕容公子屌
生咗你個弱智生滋狗出嚟亂鳩咁吠
你咪管我講乜呀

護士又點撚樣唔哂學歷呀？個社會就keep住進步緊去knowledge- based, 你就同人講話唔撚使讀書你老母生着你個咁嘅仔就真係陰公。唔知幾時開始低學歷會變得咁威水咁多人擁護不過你要攞地盤呀，跟車呢啲工嚟打飛機就繼續啦你諗吓如果你生個仔你仲對佢講唔講得出呢返説話先啦

又一個盲西 慕容從來冇叫過人唔讀書
仲有佢話讀大學冇用 而唔係中小學
睇清楚人講乜先啦

成班龜頭bob fans 信哂龜頭bob

我係咪要好嬲
低質YouTuber 就有咁低質嘅fans

最弊在係佢大部分既觀眾都只係中小學程序欠缺批判性思考既學生，呢番言論好可能直接對佢地既價值觀構成影響。呢個世界點都會有人唔讀書可以搵到高薪厚職，但係ratio上點都會低過學歷同人工都高既人。慕容公子以偏概全咁講到話有朋友做倫敦金做PTGF唔洗讀書都可以搵到好高人工，但係佢有無講到仲有幾多人唔讀書依家做緊D跟車送貨既低薪工作，成世人咬老綜，蠖屈不伸？

想知樓豬咩學歷

想學習下

唔洗咁話你自己低質嘅
依啲事實係人都知㗎啦

ISIS都係發表自己意見
真主萬歲

即係好多嘢唔係話想駁鳩你，但係你讀書冇乜用喺我眼中依家
我識人做援交唔洗讀書，一個月搵到十幾萬
我識人做倫敦金唔使讀書，一個月搵到十幾萬
點解要讀書呀?咁樣

咁都叫無鼓吹小朋友唔讀書？
差在未直接叫佢啲fans去做援交做倫敦金咋
佢問「點解要讀書呀？咁樣」幾時有講過小中大學呀？
去醫院驗耳啦肥閪 呀唔係 係慕容隻狗

你幾多歲?我好懷疑你都係好細個，無乜批判性思考重問錯係邊
佢係公眾人物，睇佢既人既年齡都好細。
對住d重吸收緊知識既小朋友黎講，係間接咁灌輸了錯既資訊比佢地。

你都係以偏概全緊啦

睇見佢講護士唔洗學歷就知佢都幾無知，同埋有學歷咪做嗰堆工嘅上司囉

咁你講下我點樣以偏概全緊？我無否定過唔讀書唔可以發達，但係同時我亦都講緊靠讀書發達既人比前者更多

讀大學冇用唔等於叫人唔讀書

前面佢係講緊讀大學

護士又幾撚高學歷呀, 睇過睇過, 5科文憑2級呀屌你老母ON99智障低能仔, 5科2級都無係智障黎架, 即係你呀, 讀唔讀書都係正一廢柴黎架啦

依家講緊搵錢呀, 比你讀撚到大學垃圾科碩士博士, 又搵撚到幾多錢呀? 發撚左達未呀? 打份15K 人工, 日日望考到ACO 15K人工跳PT跳到30K, 咁就一世架啦

我講果堆職業, 完全唔使乜學歷要求, 仲可以UP多幾種添呀, 各類別司機, 裝修佬, 物流, 全部一出黎就20-30K UP, 駁啦, 有道理你咪駁, 駁唔到就收皮, OK?

你睇返自己講乜先啦問

樓主不敢面對的事

同佢講都曬鳩氣
岩架啦 聽你個偶像冇用公子講啦
讀書咁冇用 最好就退學 立即唔好讀
唔好做倫敦金害人呀
學冇用講 做鴨做雞做援交好啦
你將來會成大器架 哈

普通大學生
講完又點

跟車送貨係低薪工作? 呢位巴打邊個平行世界黎

歡迎進入
[推到完場] 讀唔成書但又唔敢接受現實嘅連登仔集中谷[1]

剩係識拋個論點出黎唔洗論據？你覺得自己有Point既咪講出黎比大家參詳下，定係你同個慕容公子一樣連最基本既理解能力都無？

得啦得啦 讀書好撚有用呀

讀大學冇用㗎，on9智障仔先讀

你第一句已經係啦 問

真係唔明點解到今日呢個社會仲有呢啲咁嘅人會鼓吹唔讀書冇人話過低學歷搵唔到食，但係有學歷會多啲選擇囉。成撚日講咩保險地產都fat fat, 屌幾撚多人無佣霉撚到仆街又唔講？地盤千幾二千蚊日好撚搵到，又唔講幾時做撚到個人打柴？最撚慶係講咩倫敦金PTGF，呢啲工先唔講合唔合法，但係都唔撚吓推比班中學生睇呀嘛你地班撚樣諗吓，你地會唔會同個仔女講讀書無用呀定係你地副身家幾億開頭？

Sor 如果佢呢段野係話
「但係你讀大學冇乜用喺我眼中依家」、「咁點解要讀大學呀？咁樣」
都尚可接受
屌你老母
佢擺明講讀書呢樣行為 唔撚係針對大學啦
仲有 後面講個啲資本主義 經濟理論無用
有啲根本中學野黎架喎 on9

算啦，咪繼續聽個個垃圾慕容講唔好讀書
我都想睇下之後有幾多人要做倫敦金，ptgf黎揾錢，之後就拎黎吹奏讀書無用，唔好再讀書，出黎呃下人賺下錢重好

其實佢係想表達唔好讀死書。。搵皮幾2皮 唔會發達 只係打死一世工 寧願搵樣自己有興趣嘅黎做一技或者多技旁身 而家俾人曲解曬我諗好多人片都無睇過屌埋一份

不過佢有鼓吹賭博/投機 我覺得呢樣真係唔要得 學生哥心智唔成熟 掂到呢啲野會影響一世 身邊有frd根本戒唔到賭 就連我老豆都係

PS.唔賭+唔係慕容fans

樓主都on撚柒鳩讀大學喎

學我跟車送貨，早就做咗高薪人士啦

算啦，我都覺得不如比佢地繼續支持個傻仔既言論重好同依家既佢地講野嘥鳩氣

你咁既資質 大學畢業？
社會大學呀？

早知唔撚讀 跟你學野

早就聽慕容講唔讀啦，你做咩讀？

算尻數啦，同上面嗰幾條撚樣講真係哂尻氣其實讀書可能唔guarantee 你賺到咩大錢，但至少都睇到到同佢地嘅分別唔撚再回班on9啦，祝佢地前程錦繡啦

其實如果睇下youtube就俾人影響到唔讀書既話 條友都唔會成功得去邊 咁易俾人影響

聽咗龜頭bob講

Tvb 個bob都仲好少少 起馬做藝員同mc唔錯

唔知bob叔咩職業呢

講還講 咪吹奏果件啦

攪到我拎緊綜援 仆佢個臭街

就係讀完先覺得冇撚用

可惜龜頭bob伏鳩人

護士都有分登記護士同註冊護士
登記先係5條2就讀得得出到黎得萬幾蚊一個月咋on9仔 註冊護士起碼都要讀個Degree先有架
唔知頭唔知路就靜啦

係講個堆職業一開頭比起其他人係搵多啲
但十年後廿年後呢
人地十年後搵緊50k 你仲喺度揸緊貨車做下層工作搵20-30k?
讀書未必會令你發達賺大錢 但起碼keep到你有機會喺社會向上流動

當你講打機乜乜77搵到錢
Bebe LOL S2世界冠軍 佢夠一路讀一路打啦
慕容呢？喺屋企打緊飛機咋 如果一個人真係掂既冇話兼顧唔到

樓豬讀唔成書唔緊要呀
因為社會真係需要一班低學歷低能力嘅人墊㡳
但唔好搞到身邊嘅人同你一樣咁就得

拎緊綜援 洗緊你啲錢

幻想吓自己開公司 有一個空缺位
有兩個人嚟面試 兩個人能力一樣 差別就係一個高學歷 一個冇學歷
你係老闆 你都請高學歷個個啦

呢到有幾多人讀得成書呀
讀唔成書又點知讀得成書嘅好
唔講大學都要中學畢業啦
但係由佢把口講真係0說服力

咁你仲讀嘅原因係咩
冇用就唔好浪費時間啦

雖然唔認同moyung喺學生面前用極端例子嚟做引證
但係拗咗成晚 聽君一席話 好有洗滌心靈嘅感覺#g

首先屌你老母, 第二, 你又係智鳩障既,
第三, 入正題
登記護士人工 pt7, 頂薪pt21, 又低人工呀? PT21知唔知係幾錢呀小DEEDEE
其二, 註冊護士：文憑試中文及英文達3級，數學、通識及一個甲類選修科達2級
咁又高學歷呀? DE你老母個GREE, 有呢個學歷就可以去union好,法國好,養和好, "讀"啦, 呢個"讀"唔等於讀書呀咪撚曲解我, 因為讀第二年實習已經有錢收

十年廿年後垃圾科GRAD做到既工, 乜柒工咁巴閉可以由15K升撚到50K, 講呀, 屌你老母講得出你就講, 講唔到又縮返入你老母個臭閪入面, OK?

仲有呀, eg渣車, 搵撚左廿年30K, 唔撚識再投資搞生意既? 人地條wage curve一早係你10年後搵到既錢啦傻鳩, 一早買撚哂樓, 廿年後準備退休啦, 你仲做緊租租咋

Bob 叔 d片 有粗口 算唔算影響到好多未成年人

真係睇到成頭問號 如果中小學學生係有足夠批判性思考，咁點解法例規定18以下唔可以入場睇三級片? 定係你想討論個法例過時，已經係以偏概全啊

喺隔離po做打手失敗就自己開po圍爐

正評既係同一類人

支持條垃圾既 都係垃圾 唔洗解釋咁多

巴打跟開車? 想知市價

老豆有間物流公司仔, 無20K請唔到人(講緊新人), 有經驗既25K UP, 有車牌30K UP

其實依家最仆街係順豐搶人搶得好勁, 搞到跟車送貨人工升左好撚多, 順豐做旺區50K UP無咩難度, 不過做到你仆街咁解

講到咁美好，呢個世界冇窮人啦

1. 計頂薪 你跳14年先跳到pt21 用14年由萬8上3萬8 一年加得千5蚊？

2. 你去讀個Nursing Degree 你咪試下拎33222睇下邊間U收你？OU???

3. 我講得出呀 做Engineer chartered 左5萬好基本 收皮先？ 10年都Chartered 唔到你就縮返入老母個閪窿啦

4. 當你每個月30K 做廢青唔俾家用 用8000 當你中間唔做其他野 廿年後差唔多300萬
用返同樣條件 淨係Chartered 完計十年 都多過你廿年啲錢啦 longTerm黎講 你都係縮返入老母個窿度啦

唔係美好呀, 係呢D先叫腳踏實地呀, 你睇下成班大學生一畢業就扑撚到去考ACO呀黑警呀做護士呀, 呢D係低學歷工種黎架, 代表D乜柒野呀, 咪就係讀書無撚用既確確實實體現囉

算啦樓主
唔好諗住兒登仔會正常思考
你睇耐咗就唔會再care呢到啲人點睇
同埋認真無咩必要去改變呢到啲人

1 屌你個老母仲唔肯收皮. 一年加5千蚊, 14年上到3萬8叫低人工, 我服撚左你

2 你講乜鳩柒野呀, NURSING DE你老母GREE, 一定要有DEGREE先做到護士? 係, 依家好撚多人有DEGREE 去做護士, 但代表咩呀? 代表讀書無撚用呀, 點解呀? 因為你班大學生讀撚完都係搶住做份低學歷工呀 屌你老母明唔柒明呀

3 講多幾份呀屌你老母, 講到咁美好人人chartered倒 , 個撚個讀完水泡科都搵5萬, 世界無窮人啦

4. 你唔只弱智仲係數學達人, 屌你老母人地一開波第一年搵左幾多錢呀, 你條垃圾又搵幾多錢呀, 你再自己諗下自己條數, 人地10年前買左樓, 你廿年後先買呀, 樓價差撚左幾多呀, 明唔柒明呀?

有呀 讀完四年非專科出黎搵份萬零蚊office加成身學債個d咪窮人囉

其實慕容講有技能有人際關係同錢先唔讀書咋
你都冇睇就亂講

Bob唔係佢本名 佢本名係有宗教色彩嘅佢講過
bob's your uncle係一句英文諺語 意思係解易如反掌搞撚掂
只不過係另一個頻道名來做佢另一個名

雖然我唔係兩邊嘅fans但見到樓主咁膠 好開心又可以block多一個

樓主係咪仲未讀完中學 努力啲

1. 盲？平均一年加千5蚊 捱14年先有3萬8 14年加兩萬真係好撚多喎

2. 註冊護士

在香港以外地方受訓的申請人︰
須完成一間駐院護士學校開辦的不少於三年的護士理論及實務訓練課程；或
由大學、學院或理工學院開辦的不少於三個學年的註冊前護理課程；或
特別為已具備不同資格或經驗的人士而設，並獲管理局不時核准的任何其他護理課程，如登記護士銜接課程；
必須持有獲管理局不時承認的核證團體所發出獲准從事護士專業的有效證明書，作為有足夠能力從事護士專業的證據；以及
必須在註冊執業試取得及格成績，並如有規定，接受管理局所指明的進修。
註冊係一撚定要讀

註冊起薪point 15 俾你唔讀？就算真係做登記 做緊個陣都讀個註冊返黎啦 所以我一路都係強調讀係增加機會向上流動 你唔讀咪捱14年每年1.5k慢慢加

3. 如果做10年野都Chartered唔到 咁佢冇資格做工程師
事實就係俾心機溫書 讀書 最尾就算垃圾水泡科 考到個專業執照就有高人工 仲同你跟車跟十年廿年？

4. 你得200萬買到咩樓 我真係想知

奉紅必反 完
之前啲人屌到moyung天 而家又撐返人 都唔知你地想點

呢D先真真正正害9人, 做唔到乜師物師就咪撚讀書, 腳踏實地做人啦, 樓上條柒頭就真係美好啦, 一讀完大學垃圾科就一定有28K, 5年後就50K, 肯定係標準連登仔啦!

無錯架樓主
啲大學生係搶住去做低學歷工
咁真係低學歷嘅人可以做咩？
根本冇競爭力可言
發白日夢做YouTuber定係咬老綜？

當一個人些少影響力嘅時候
唔該負返啲社會責任
唔好毒害啲小朋友

所以就用人地個名黎開玩笑？

糾正歪風盡番社會責任都可以比你講到咁

到時候慕容搞左班為非作歹嘅人出黎姦左你老母我都唔知點算

聽佢講唔讀書真係唔讀書嘅人，咁易比人影響到，到時撈埋偏（賺到錢吖嘛，洗乜咁道德，公子講嘅）

搞尻埋你屋企就唔好啦。真係正傻閪打手

呀盲撚
1. 我再服多你一次, 你覺得3萬8係窮, 真係服! 真心服! 無得唔服!
2. 盲撚, 呀盲撚, 自己睇呢句呀 盲撚 第一句 "須完成一間駐院護士學校開辦的不少於三年的護士理論及實務訓練課程", 睇完認自己係盲撚啦, 好嗎?
3. 我叫柒你講多幾份垃圾水泡科搵到既工呀, 講呀, 講啦嗎? 仲唔講? 咁柒多野提, 係唔答人問題, 乜撚柒專業執照, 講唔講到幾個例子出黎學下野?
4. 10年前求撚期都買到啦, 村屋可以FULL PAY添呀

啲負皮係咪on99嘅光頭bob開分身俾㗎？

好地地講咩十年前
你唔好話沙士嗰年買淘大？

拎犯法野駁? 慕容最衰係個名 同 低學歷姐 有必要比個父幹撚追住黎屌咩? 一個公屋仔已經命苦 做乜仲要受條撚頭bob氣? 絕對撐鳩慕容反屌番佢

睇下前文講緊D咩, 好嗎? 講緊wage curve領先人十年....唔講10年前唔通講10年後? 定10後你知樓價升定跌?

1. 14年 3萬8真係好撚窮

2. 咁係咪姐係要讀

3. 教書 大學Business大把水泡科出黎咪做MT MT升上去咪又係一樣有可能十年上到50k 連個degree都冇就含定撚做定ptgf啦

4. 10年前？而家你都可以話買到 最多俾盡你咪300呎 仲細撚過公屋 第時呢 十年後呢 你買到啲乜

笑左，唔係識打粗口就威d既
14年先上到三萬八，咁又真係差少少姐係唔係話d乜野，讀書拎張cert真係點都對日後有用既

重有..你講乜野10年前你唔講埋沙士，金融海嘯個d?

你講下依家同日後，你個二百萬買到乜?

我都唔明點解條友咁燥
佢係咪驚啲人走哂去讀書
佢老豆間公司冇人做跟車
啃唔到老所以咁嬲

1. 得. 搵3萬8, 係好窮, 呢個point我認輸
2. 屌柒你個老母, 咁都唔認錯, 你睇返我#94個POST講緊乜, 睇完再罰自己抄我係智障
3.屌你老母教書叫水泡科, 教席難求, TA都爭崩頭, 老師嗌跳樓, 咁叫水泡科, 我又認輸啦, 水泡科都做到MT比撚埋個副總裁你做啦好未
4. 10年後我唔撚知, 10年前如果搵多你一倍人工有投資到, 我就知資產一定係你一倍甚至以上

有頭髮邊個想做幟哥
你估佢老豆唔想請啲有學歷嘅員工咩

03年 樓市開始升 ，十年前平均香港人已經開始買唔起啦。 你係講就講到97回歸之前

唔講咩水泡科。 你有張degree 去考警察 直接考督察， 你咩都冇 只可以做散仔。 睇到分別味

邊位係慕容瓜子？

2. 我個point一路都講緊 你都係要讀書 我知我柒左 係呀係唔使Degree呀 咁你都要讀架 再講 中大 理大 港大Nursing出到黎 啲CV同啲東華明愛放埋一齊 你唔會唔識揀掛

埋你呢次, 訓啦柒頭
, union,法國,養和呢D佢地會請返哂你知架可? 唔存在競爭問題, 好啦好啦你話升護士長, 屌, 100人爭1個位, 你不如話升院長算啦
仲有個問題係, 點撚解咁多人有DEGREE都爭做護士呢D低學歷工, 咪就係因為讀完書無撚用要退而求其次做下D咩ACO呀.黑警呀, 護士呀, 同D低學歷人爭囉! 明個道理就訓啦柒頭

"如果"10年前，2009年揾多我一倍人工
有時d野呢叫做宜未雨而綢繆，勿臨渴而掘井，學歷唔會貶值，對日後點都有作用但話讀書無用，叫人唔好讀書，你重咁支持，我都無話可說
地盤班師傅點解會叫d後生仔讀書，人地咁講有原因既

你理得佢有冇用， 呢個社會就係睇張沙紙

你閱讀理解拎U？
佢地請 你係唔撚係都要讀張Cert呀
讀cert唔撚係讀書？
根本就係你個人冇上進心而覺得其他人冇上進心
讀完書一定冇撚用就退而求其次做你講既工？

覆你地廢柒事 自己智障唔知護士個制度係度嘈乜鳩, 同緊隻狗講野咁

你自己睇下D 大學生搵工PO啦, 仆你個街面對現實啦, 個撚個大學果業都好撚似你咁叻搵50K, 典型連登仔啦

咁係咪點都要考完個DSE再去讀Cert/Degree/課程
答我啦 係咪要讀

覆到我啲point未？

你咁柒講做實Q都要讀CERT啦, 實Q又高學歷工種啦喎?

其實質素呢啲野.....
樓豬有時盡左力就算 唔好再做小丑喇

係啦係啦, 做實Q都要讀書啦, 實Q都高學歷工種

你講野太低能好難覆, 即係係街行過有隻狗吠, 我會選擇唔理佢, 點解你仲要追問我呢?

會唔會係你諗唔到覆唔到咋？

唔會, 真係你太低能,個層次唔到呀 ,明唔明? 唔係我做乜淨係你唔覆姐, 唔通你以為你特別醒目咩?

唔係叻唔叻既問題 係生涯規劃問題
仲有就係有冇讀好書既問題
讀書讀得好 自然前途唔會差
你覺得唔適合讀書可以唔讀
但起碼要考DSE 因為呢個係香港既下限
而唔撚係好似慕容咁一句bam埋黎話讀書冇用
唔讀書都搵到好撚多錢所以你唔使讀

有興趣既讀完再追興趣都唔遲
因為人生唔係淨係得錢
每個人都有自己想做既野
想做都唔代表啱做
唔啱做既 張沙紙就係另一條路既入場券

我呢堆野唔係打俾你睇 係打俾啲仲讀緊書既人睇
因為我知你理解能力低
淨係知道自己10年內搵到既錢多過FG大學生
有錢唔係大撚哂

想睇下你啲高層次嘅會點覆我？

點解你係都要我覆你呢, 咁唔要臉, 咁好咩?

畀啲point嚟好唔好？
高雄發大財？

純粹係想帶出人根本冇可能擺脫到學習同讀書
如果你係要繼續玩偷換概念遊戲既
咁你玩飽佢

你睇下你幾低層次幾咁低能, 無啦啦講高雄發大財, 點覆你呀大佬

駁唔到？ 駁唔到就潛啦

你同嗰條友有咩分別？ 問你問題就唔答 又話人問啲問題低能

高雄發大財!

咁你係呀嘛, 無啦啦都可以高雄發大財

喺佢眼中 有沙紙同冇沙紙都係一樣
冇既又係做呢啲工
有既 又會退而求其次做一樣既工

咁又叫偷換概念, 3322拎到護士CERT呀依家, 咁都計"讀書" 你不如話幼稚園都計埋讀書啦, 你可唔可以唔好突然變低層次討論, 我唔想學樓上條友要講埋高雄發大財

自己入大學生搵工PO 睇, 面對下現實, THANKS

仲唔認
而家基本上大部分收生都係話33222就夠啦
有幾多人真係33222就讀到佢想讀既野呀
究竟邊個先係低層次

咁你係米覺得你自己仔女做PTGF、倫敦金都冇問題
係咁既話，希望你遲下下下生女，晚晚俾唔同既男人屌黎賺錢啦
連PTGF、倫敦金呢D都可以拎黎做例子

講到3322唔洗講書咁？自己睇下des合格率先啦。

唉, 真係浪費時間, 原來你都係傻鳩式討論

dse

3322都無就死撚左佢啦, 你係咪無呀?

佢閱讀理解咁差 睇怕中文2都冇

唔覺有咩問題, 你唔做大把人做

慕容公子無

已經睇到曬啲鼓吹讀書無用嘅人係咩水平

我冇
利申 HKUST Year4

咁叫佢死撚左佢啦, 廢柴3322都無

啱呀

讀唔讀書都無撚用啦, 3322 比佢格硬讀到大學做到乜柒, 就係乜柒都做唔到GRAD完15K文員仔 衰過做跟車, 或者GRAD完做跟車, 點解唔一早做跟車

你都死撚左佢啦, 3322都無同人講讀書, 廢柴

Sorry 3322都冇都唔使做跟車
我廢呀 但 我讀到呀

唔讀書咪好似你咁 連基本禮貌都無

SOR, 我都有大學畢業, 不過我又真係無禮貌, 所以有冇禮貌同讀幾多書無關, 明?

都話咯， 有沙紙 直接考督察 冇嘅 考散仔

究竟幾垃圾既人先3322都考唔到, 仲咁牙擦好似好威咁, 理解不能

你跟車嘅 你有大學學位 升職都易過你啦

除非你話成世做一個職位咁我投降了

你3322都考唔到仲認屎認屁, 咁你同慕容公子條垃圾有咩分別?

慘得過3322都冇都俾我入到大學仲要搵得多過跟車？

老老柒柒
係就係，唔讀書唔會死、唔會話搵唔到食
但真係好辛苦囉
當中較為搵到食既：警察、護士，個D先唔講唔係話入就入，就算警察你都要考好體能啦係米?
唔講話警察、護士個D職場會被大學畢業個D壓住一頭，就算係地盤講緊話做T1或者話ENGINE，IVE仔都比大學生壓住，大學畢業既升職往往快過IVE
置於其他咩野跟車、地盤、做廚，個D你都唔知幾撚辛苦
地盤你捱左成日，仲要俾D大家姐剝削，跟車個D做到成隻狗咁
以前識得個做跟車既呀叔為左養起頭家，一日做三份工，你都米話唔淒涼
炒股更加係得啖笑，就算去玩ALGO TRADING都好，邊個夠膽話自己股神，肯定鋪鋪贏?
唔係話讀完個大學就一定搵大錢，但起碼多D選擇去做唔同既工，有條相對舒服D既路可以走

利申：
以前就係覺得讀書無撚用既ON9仔
由炒股到跟車到地盤，除左PTGF外咩下欄都做撚過
最尾死死氣由毅進個到開始讀番書，讀到番上大學

你真係好PROUD OF 自己考唔到3322 真係同慕容公子同一類人黎

我冇proud of 過 我自己都覺得考唔到3322係遺憾黎
純粹係想講 考唔到3322都唔係垃圾
唔一定要死
同埋唔一定做跟車

估唔到今時今日歪風竟然係比人鼓吹
仲以為找ptgf同倫敦金既例子做support真係好打極有限

你班友咪試下囉 之前幾個post都已經講咗重點
但你班友係盲目咁唔承認讀書點都係有益
仲有讀書既好處係唔單止找錢咁簡單 係仲有其他既好處

綜合上述 你地根本上係抱住錯既價值觀而唔再係咩讀書無用

算啦

佢地既年紀係呢個位置係唔會明白。

時間或越年長同社會

會令佢地明白，現在係唔會聽入耳。

睇你開既post
都知你係窮人
是但啦

咪係各有各搵食者
yoituber咪又係為點擊搵食人氣
2個合作 整場論壇d錢 55分啦

無話唔可以有自己想法
但唔該睇身份講野，大把𡃁仔睇佢台，講野要負責任囉唔該

慕容之前唔係用倫敦金嚟做例子咩？
呃人錢唔犯法？
佢都可以攞犯法嘢做例子
點解個位ching唔得？

樓主只係小六 係我親戚個仔黎 有小小智障 大家放過佢

樓上有班連龜頭bob同bob叔都分唔到就死開唔好阻住討論

樓豬連“讀書唔係最重要”同“讀書無用”都分唔到，仲話自己大學生，睇嗰個乜撚公子降低智商變左弱智？

嗰條仆街公子句句話讀書無用，同叫人唔好讀書無分別，無用仲讀黎把撚？

之後啲打手仲話“邊有咁易影響到人”你幫佢護航，咪影響到你囉，除非你收錢做打手，你自己揀

'叫人唔好讀書'涉及教唆成分, 唔好屈得就屈
再者教育/灌輸價值觀係家長老師嘅責任,唔係一個打機youtuber嘅責任
講真咁易學壞不如網都唔撚好上啦

佢班觀眾後生仔，初中甚至小學生都有，係好易學壞

咁呀慕容講過話援交都搵到食
想導人去做雞 樓主你呢個fans點睇?